Maar hoewel ze zeker enorm was opgewonden, ze draaide zich plotseling om en maakte me onzichtbaar en trok weg ik, weiger het opnieuw te nemen.
Omdat ze vrij naakt was, de bewegingen van haar schone vorm was het meest gracieus en betoverend, en één beenwezen achteruit gegooid liet haar mooie kut vol in het zicht, en eigenlijk gapende open voor mij.
Gegrepen met het sterkste verlangen om het te zuigen en te kussen, zoals Ik had de avond tevoren gedaan, ik smeekte dat ze me tenminste zou toestaan die laatste gunst, want het kon me op geen enkele manier kwaad doen.
Om dit zij stemde toe en ging op haar rug liggen en opende haar glorieus dijen, en met een kussen onder haar billen om haar kut op te heffen in een betere positie voor mij om haar te spelen, zoals ze het noemde.
Voor laat me beginnen, zei ze- "Mijn lieve Charles, zie je die kleine projectie in het bovenste deel van mijn quim, dat is mijn clitoris, en is de site van de meest exquise gevoel; je ziet dat het nogal moeilijk is, zelfs nu, maar je zult het vinden als jij prikkel het met je tong of zuig het, dat het moeilijker en meer projecteren, dus breng je lippen daar aan. "
